到底GAME OF THRONES隻GAME使左幾多錢落廣告, 好煩

屌你老母, D片又低汁
連熊仔頭都有, 不過真係好低汁.